今次香港抗疫期間，請問政府警察藍絲幫左d咩手？去左邊？

轉貼：請分享

今次香港抗疫期間，請問政府警察藍絲幫左d咩手？去左邊？

李嘉誠、王維基大把錢,做到野好正常 ;
杜汶澤、黃之鋒有人人脈,做到野唔出奇 ;
龍門冰室、光榮冰室老闆做生意 ,有流動資金,做到野好合理 ;

連咁多年吧都紅唔起、俾人恥笑既Tommy仔都做到野, (仲有喬寶寶、阿布泰、好多黃色小店都做到野)

香港政府呢 ？警隊呢？

成龍呢 ?

肥媽呢 ?

楊明呢 ?

鍾鎮濤呢 ?

譚詠麟呢 ?

陳百祥呢 ?

王祖藍呢 ?

曹永廉呢 ?

陳小春呢 ?

余文樂呢 ?

成班護旗手呢 ?

美心集團呢 ?

空姐牛肉飯呢 ?

華記正能樣呢 ?

鯉魚門銀龍呢 ?

富臨優品360呢 ?

全部藍絲做過乜撚野幫香港人?

不知所謂

根本班人口中就話愛港同維護香港，但香港最艱難既時候，好多老人家有需要人士缺乏口罩時候，政府警察親中人士去咗邊？？？

推

去左排口罩去左屈記屌柒啲staff

林志偉 沉默之聲 愛港之聲 撐警大聯盟 有冇派口罩比香港人啊屌你老母

藍屍去左做暴徒破壞商店，周圍搞事

只係想問下 有冇老友啲撐政府啲藍親戚收咗嗲？

去咗排黃店買口罩

係曬支那被人封關

同冇肺炎時期一樣，看時機抽水

Push

唔緊要，藍屍會繼續使用黃店丶杜汶澤丶G phone賣嘅口罩生存落去，而且因爲有口罩用而認爲政府辦事有方，繼續鬧連登廢青票投民建聯

匿埋左老母個窿度

請廣傳

lm

香港政府實行自由市場買賣口罩等大家可以有充足既金錢去增香港gdp

警隊繼續維持秩序，係各地區暴亂都捉到人

成龍用100萬幫中國人搵疫苗

肥媽係疫情之下仲教人煮蘿蔔榚治肺炎

楊明去日本為香港人撲口罩

鐘鎮濤同校長作緊首歌同中國人打氣

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底